連登有冇皮革高手～

想研究下整對皮鞋既可行性～～

整過一對留名

利申 涼鞋

嗚啊～～～